#
แอพ
 
อัพเดต
เวอร์ชัน
พร้อมกับ
เวอร์ชัน
ใหม่
Sketch
 
Mirror
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
ดาวน์โหลด
อินเทอร์เน็ต
พอ
อก
ฮิต
บน
อัพเดต
สู่
เวอร์ชัน
สำหรับ
อัพเดต
รอบ
พร้อมกับ
ตัว
ใหม่
ที่ทำงาน
ดี
เดิม
สำหรับ
เสริม
ช่วย
นักออกแบบ
สามารถ
ดู
ตัวอย่าง
งาน
มือ
ถือ
ทำ
มอง
สัดส่วน
งาน
ออกแบบ
ถูกต้อง
ตอนนี้
รองรับ
แค่
มือ
ถือ
ระบบ
เท่านั้น
เวอร์ชัน
เก่า
ใช้
งาน
เท่านั้น
ทำ
เกิด
ปัญหา
เสถียร
ใช้
งาน
ใช้
งาน
บล็อค
ทำ
ใช้
งาน
ตัว
ใช้
เชื่อมต่อ
ทำ
ตัว
ใหม่
สามารถ
ใช้
งาน
เชื่อมต่อ
แก้ไข
ประสิทธิภาพ
พร
วม
สามารถ
เลือก
ดู
รวดเร็ว
พร
อง
บน
นอกจากนี้
อัพเดต
ใช้
งาน
สามารถ
แก้ไข
บั๊ก
จุด
ปัญหา
ทำงาน
แก้ไข
เรื่อง
นำเข้า
ไฟล์
ภาพ
ประเภท
สามารถ
ใช้
งาน
ฟรี
เวอร์ชัน
ใหม่
รองรับ
เวอร์ชัน
เท่านั้น
ใช้
เวอร์ชัน
ที่ต่ำ
สามารถ
เวอร์ชัน
เก่า
ฟรี
เช่นกัน
ที่มา
Prototype
 
Mac
 
Sketch
 
Sketch
 
Mirror
 
Sketch
 
Mirror
 
iOS
 
WiFi
 
Bonjour
 
Bonjour
 
Sketch
 
Mirror
 
USB
 
UI
 
Artboard
 
iOS
 
iPhone
 
iPad
 
iPad
 
Pro
 
Skectch
 
Local
 
Sharing
 
device
 
undo
 
SVG
 
Sketch
 
Mirror
 
App
 
Store
 
Mirror
 
Sketch
 
Mirror
 
App
 
Store
 
Sketch
 
Blog
 
